有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

事源：
樓主之前開咗六個post講呢樣嘢，其中五個post並沒有表明律師身份

另外有巴打發現該樓主並沒有法律知識

令人懷疑樓主冒用律師身份開post吸引關注

push

推

Push

呢個真係要推

好過分

咩風都有 每個人都自己諗清楚跟唔跟好

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

我係刑事律師 只要非黑衫喬裝旅客 犬隻無法驅散

刑事律師

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

真心幫推

推！！

push push

但我覺得再入唔著黑衫係幫到手喎

唔sure真定假，真係奇奇怪怪

光復香港 文宣革命
五大訴求 缺一不可

扮律師？好似犯法架喎

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

Pish

搞屎棍

港共三大死穴 721 811 機場

屌佢老母

光復香港時代革命

借個位

真係咩風都有

覺得個方法可以一試 但扮律師真心唔ok

成晚比人帶風向話唔要black block

真係要睇路，啱先都信左

Cls pish

推到佢個po沉底

推

借個位
簡單同大家分析吓點分fake news

612 721 811

818黑警暴行合集連中英字幕，請係18區同機場瘋狂搞放映會loop撚爆佢

依個係巴打們對正常裝扮嘅擔憂
希望大家可以自行風險評估下

唔該帶腦上連登
尤其是而家非常時期

冇錯

啱啱有一堆post話唔著黑衫，其實真係有d怪

721 811

小撚心

轉自另一個post

大家可以討論下

721
811

門牙個個男仔
#17

每到深晚就會有幾個post集中講某啲嘢
已經持續咗一段時間

睇下聽日早上

sor 激動得濟負皮咗
幫你推十下補返

雖然係
但我覺得冇講錯
係好提議嚟
個人覺得
可以入去討論下

可能係 law 學生呢

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#為香港人！罷煙吧！我地食夠煙啦！

black bloc 係用黎防點相，
冇得指明邊一個做左咩行為

葉隱隱於林，
混入旅客就著旅客裝囉

推！雖然初衷係好，但唔好用錯誤嘅方法

612
721
811

啫係咁，唔全黑都得，但唔好著平時嘅衫囉

唔反對

但呢個人講得幾好

可以討論下

[緊急分析]法！不！責！眾！

但唔著黑衫呢個提議有咩問題

其實唔緊要 原本都只係一個好普通嘅提議
但因為出自一個咁「鬼」嘅人把口
就會令人重新思考依個方法嘅利弊

比我拆穿

pish

多謝巴打#2留言

811

721

今時今日街坊都比人打爆頭同埋路人都告暴動

就係佢係鬼但都講到唔著黑衫既利，搞到唔知著唔著好

612

因為真係有利有弊

睇下我上面quote篇文

想引人著返自己嘅衫，方便搵人再生豬肉

利申：9up

就算你話係犯左刑事既律師我都信

Piiiish

唔著黑3=所有人以為件事完左

推，奇奇怪怪

留或撤，著乜衫，帶唔帶gear，帶唔帶口罩，唔駛聽人講，自己決定，自己執生

雖然講大話唔啱 但其實幾有道理喎

唔好見到就信吖何妖都話自己律師啦

律師呢啲唔係唔可以隨便話自己係嫁咩
犯法嫁和

以後冇證明嗰啲唔使推

p

幫推

一到夜晚 啲帶風向post 就出晒嚟
一定要帶gear (當然可以用喼裝) 著黑衫

我簡單喺度分析吓點解佢哋要叫唔好著黑衫 唔帶gear,口罩 扮旅客

一 方便班狗用人像識別
機場有大量先進高清cam 可以用人像識別去對比之前衝擊嘅手足 因為去得機場嘅 唔係旅客就示威者 啲機停咗咁多都 旅客一定得返好少 全部對比晒都可以 之後手足以為便服好安全 口罩唔戴同八達通都可以照用 其實己經俾人追蹤緊 好大機會秋後

二 混淆手足對現場情況嘅分析
手足可以靠便服嘅人多唔多去即時評估現場情況 如果便服旅客越嚟越少 啲機又停晒 可以睇現場情況決定去留 但如果手足們係著便服 可能現場旅客全部嘅疏散咗都唔知道 當時又未必有網絡 之後班狗突襲

三 令班狗行動更容易
老實講 你有無gear 佢要入你都一樣入到你 你放保護性gear 入袋嘅 最多都係坐48 問題係 你唔放都一樣可以屈你坐48 街坊都照拉啦 有咩咁出奇 如果無人有gear 嘅話 萬一班狗要清場 係毫無還擊之力 甚至有機會放tg 保護自己 點都要帶 切勿輕敵

最後想講嘅係 全民black block 帶齊gear
五大訴求 缺一不可

我唔係律師 我只係引用律師朋友之意見
亦只希望運動得以成功 而作出呼籲
如做成各位義士之猜疑 我現會永久停用此賬號
各位義士加油 運動成功並非一朝成事
每次之失敗都係踏進成功的重要經驗
機場見

拎兩件。
但是有一個問題你著casual look 周街cctv 你敢唔敢露全相！你唔敢就會帶口罩同示威者有咩分別 之後更加容易追蹤返到你屋企。

啱 你可以睇睇我上面嘅分析

推
個po我睇幾行已經覺得好撚鬼

連登仔再次炒車炒到應一應

騙徙手法 曾出不窮
推

推呀

一齊用哩樣野懲罰啲畜生！減少落單手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

PUSH

自稱專業人士好大獲架喎 刑事嚟

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

要保持清醒

咩風向都有
大家自己過濾決定

Fc 重要性

提醒返
宜家機場集會係冇申請不反
機場勁多cam
隨時可以秋後入你地非法集結
黑衫係保護自己
同埋今朝係有人帶頭去7樓先成功
你地唔black bloc點保護帶頭個班

推
但唔著黑衫唔係保險啲咩？

佢提出的方法可行
唔係律師都冇咩所謂

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

我反對仲有人負評我
屌 唔著黑衫 所有細節變得模糊
有人俾259捉9左都冇人睇到
手足認唔到
卧底又難認
麻煩咪推

Push!

!

唔計佢係咩身份，單純睇唔著黑衫好合理
會唔會係計中計，等我地以為佢9up，
之後個個都著晒黑衫方便拉人

點都好，請大家都要保持獨立思考

你條柒頭皮 得把口
轉嗰頭就變張文宣出嚟
週圍貼 週圍帶風向
鬼撚到仆街

14s

睇完佢個post都覺得有啲奇怪
再睇埋你個post我就明點解

可以睇返我上面嘅分析

同感 推爆

怕到時黑衫會太顯眼 走既時候比狗mark
未知啲人聽日著乜 好慌呀唉

所以就係要多人先可以保護到大家呀 個個著晒便服 噉黑衫咪會俾狗mark 個個著晒黑衫 著咗便服嘅手足咪會俾狗mark 所以同我全民black block

著自己衫，入去行行企企嗰班梗安全啦，有無諗過做文宣/派單張班手足會好容易俾班賤警跟架，佢地隨時一出機場就俾班賤警拉晒啦，顧下手足咪咁自私啦

推呀 條仆街周圍PO圖叫人唔好著黑衫

Legal practitioner ordinance

其實尋日尖沙咀地鐵出口都捉左人

認人搵緊人，消息好小

超撚賤
依到認低威想等人咪推post
嗰頭週圍叫人咪著

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#為香港人！罷煙吧！我地食夠煙啦！

真係要black bloc
唔使自尋煩惱
遊客look根本無行動力可言

用腦啦

佢學藍屍嗰套咁玩
專業人士 + 狗噏 =成功撚狗

入機場咋 吹風叫我地帶gear
你做多左啦 重作吧

屌！我知啦！！！

因為尋日班狗扮示威者

佢想我哋扮返遊客 令佢哋整到真遊客嘅時候
屈鳩返我哋!!!!!!!

令佢哋扮示威者件事震撼度減低!!!!
因為喺普通市民角度就會變成五十步笑百步

從而轉風向，甚至拆彈

好撚賤！

乜唔係叫大律師？

獨立思考，自行分析理據利弊，政府真係要多撚謝通識堂

係uber司機仔

借位推文，非本人

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

我覺得如果要擾敵
不如呼籲遊客都著黑色
事實上
早期大陸人唔知我哋黑衫
好多都全黑懶型喺街盪

好詭異...

姐係咁
當我去日本旅行
我落地發現機場勁多人 個個五顏六色既衫
我只會覺得係好多機取消左呢班人係滯留機場既人

律師有事務律師（普通律師）同大律師（大狀）
focus邊個field就同係邊種律師無關係

（印象中係咁）

今日見到兩份文宣，一份係除罩相約煲底見，另一份就呢個，咁我覺得你既分析都存在問題，首先機停了，真旅客唔一定走，依家都有堆真旅客等復班；二，除口罩係有點相風險，但亦同時會捉錯真旅客；三，gear我都建議帶，用喼裝。 即係穿便服就容易多記認，但有真旅客係度，係相對無咁容易動手。

其實警察都未做野未清場未定非法集會
可以睇定d先決定下一步？
其實都幾予盾，冇理由派單張嗌口號唔著黑衫？
同唔著黑衫人要幾多先可以有今日同樣效果？

五大訴求，缺一不可
721
811

刑事律師係大陸term, 果個支那三毛黎

等睇機埸班鬼大叫，入機埸唔好著黑衫。

五大訴求，缺一不可
721
811

我哋係去機場做文宣 對外宣傳
扮旅客做乜鳩

條友一係本末倒置 一係鬼到仆街

屌，頭先都覺得個喬妝post on lun 99 ga 喇

仲話係朋友代post
大陸律師朋友？
露撚哂底

穿咗啦

712 811

帶乜撚野gear呀屌你老母
去機場梗係帶護照啦on9

講真 著咩衫無關係
拖鳩住個喼 帶埋護照
無機票??我而家黎試運氣買即時機票 緊急離港
唔比呀?

佢頭幾個post都冇咩人理 所以走去開個冒認律師 比人周到就話係朋友係律師
大家自己衡量

着咩色衫都好，去機場帶Passport係冇問題

推測合理

上述就係便裝理解
至於Black bloc係為了表達訴求而穿，大家真抗爭姿態示人

其實扮旅客就同差佬扮示威者性質一樣，我立場黎講就唔好拉埋旅客落水

佢咁玩長遠嚟講會令塞機場行動失利
軍心渙散，blackbloc容易畀人針對，無應變能力
我唔認為自己係過慮
建議真係想扮遊客嘅人準備多套blackbloc跟身

宜個要推
因為狗狗未諗到點拆扮示威者
用宜個方法可能性好高

幫手push push

有班人仲話帶gear旁身
屌咁咪斷正你扮遊客囉
到時無得抝

同感

依家有另一風吹緊扮遊客嘅人帶gear落喼旁身
低能等於帶證據斷正我扮遊客
做乜鳩？

推 推 推

推一推
一個塞鐵一個反blackbloc
搞到小弟日日都r哂頭
唔理又唔得

暫時諗唔到呢樣野有咩衝突，如果係怕清場的話，當然和理飛就唔駛帶。除非佢好似上星期五set檢查，唔係既話點樣斷正？

推屌

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

換衫走
今次唔係出去示威
話去機場睇戲食自助餐追星唔得？

長期塞機場策略 唔著黑衫

呢個又點
唔著黑衫撚有人理你

扮咩都好保護自己身份最重要
俾人identify 到自己就鳩了

Pushh

我哋一齊理性分析下

首先 如果機場能夠大規模清場嘅話
今日就唔使停航空然後吹風等大家自己散

#詳情出面有post分析點解機場唔會清場先

第二 如果唔能夠大規模清場 即係要鎖定目標
咁代表狗狗都要喬裝旅客 仲可以光明正大帶耳機接近
鎖定一班旅客係示威者嘅時候 就會叫狗捉人
一打開個喼：全部gear 斷正
Gear上面皮屑一經科學鑑證就知屬於邊個

途中可能會專登整傷真旅客 或造成恐慌
就可以屈落示威者到

至於喬裝旅客嗰隻狗呢？身分永遠唔使表明亦都無人知佢邊個
更加唔好妄想機場會交cctv出嚟

而嗰箱喼就會成為我哋扮遊客最有力證據
警方記者會:
「暴徒喬裝旅客 企圖喺機場作出衝擊」
水洗都唔清

成功轉移佢哋扮示威者嘅焦點

你唔覺個邏輯好怪？
我扮旅客就真係旅客啦 帶乜gear?帶得我做咩要扮?
有咩事就同旅客一齊閃啦
我上得gear留守就唔怕後果啦
咁我又做乜要扮旅客呢？正正經經著黑衫做文宣啦

另一件五毛都係開過d垃圾post洗底
搞到人地起底個陣
混淆視聽

樓主講嗰條友都係咁
follow三毛for即刻做二樓提人地真係超級重要！！

唔sure
齋推個回覆先

仲有最大風險係

屌！你全部便服！啲記者點知你邊個打邊個？
萬一出事，我真係任你砌我生豬肉
唔會有鏡頭無啦啦lock定一個旅客

黑衫一堆係方便記者追蹤我哋

你既分析係有道理，但我會先唔理狗狗扮旅客或者扮示威者，因為呢兩個角色都可以老屈我地，佢地扮咩唔係重點，重點都係睇個人意願。咁街坊look去到就唔好集會，個個都係旅客⋯

咁畫面係乜野黎先，無文宣，無口號，同旺季或者打風後既境況有咩分別

咁一揀黑衫，身分就係示威者，帶gear旁身又係咩問題，黑衫本身都係搜身理由啦

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

屌你老母 最憎人講大話

接機追星又使撚拖喼啫
唔畀人追星嘅咩

結論係，政府想冷處理，你仲去扮旅客，呢個唔係癱瘓機場行動，係純粹大批旅客滯留機場

著黑衫當然可以帶gear 絕對無問題 我聽日都會咁做

問題係個風係「扮旅客但帶gear」
完全唔合邏輯，上面都分析咗就唔再重覆啦

佢扮咩當然係重點！
狗扮旅客有gear屈我哋 自己人拉自己人係一定無可能
因為你一定要交代被捕者資料 無得瞞
所以拉得就真係自己友

最大問題就係依到
你正正經經著黑衫做文宣無人怪你
都搞咗咁多日

正如班狗正正經經以警察身分捉前線喺普通市民眼中係無問題
尋日咁大反應就係「扮」呀嘛
係一個極陰濕嘅行為 所以啲人咪反

咁如果真係有自己友斷正「扮」旅客
#多謝所謂旁身嘅gear
我哋又減返分

所以！重點！

你扮旅客就真係似返個旅客 唔好帶gear
你著黑衫就正正經經入去接機做文宣
以民運參與者嘅身分表達訴求

第一 條撚屌假扮律師已經唔知係咩居心
第二 成個機場都係cam 屌你老尾你估全部黑衫定有部分係其他色衫易認人
第三 咁岩係811黑警俾人發現佢地假扮示威者同記者之後 係記者會俾人問到口啞啞
咁撚岩813機場集會就有人叫人唔好著黑衫 要扮遊客
有冇咁撚岩呀
今次如果俾人捉到有示威者扮遊客 佢要老屈返之前d街坊係示威者扮有幾難
仲會俾埋個機會班撚屌合理化佢地扮示威者同記者既賤格行為

好撚過份

而家到底係著咩色？

我著黑色 因為去接機做文宣

其他著咩好？

佢咁講

#182
真。義海
• 1h
我唔係律師 我只係引用律師朋友之意見
亦只希望運動得以成功 而作出呼籲
如做成各位義士之猜疑 我現會永久停用此賬號
各位義士加油 運動成功並非一朝成事
每次之失敗都係踏進成功的重要經驗
機場見

如果你真係扮旅客 你就真係成個旅客咁
勿袋gear 有咩事同真旅客一齊閃

***但如果你曾經發過夢/將會發夢，你一定要上哂gear保護好自己容貌！機場cctv係好撚高清！絕不建議你旅客裝！***

而且我覺得旅客裝有啲本末倒置
我哋係去做文宣啊 示威畀全世界睇
你成個旅客人哋都唔知你做乜

今日着黑衫都冇問題
做咩唔繼續
我睇唔透

影一張雜色衫相變咗
旅行滯留乜乜乜

好d人見到

人民日報咪可以咁講

其實唔明衫嘅顏色，點可以阻到黑警清場

著黑衫己成共產黨眼中一條刺...................

屌推呀

機場我覺得著黑衫無問題
但平日街頭著黑衫反而容易左變target
大隱隱於市 混入返人群扮街坊都易啲
就算俾狗打 黑衫被打 同平民look被打
後者嘅觀感更加顯示到黑警嘅失控

謝謝

謝謝
幫手留意下有咩新聞
我真係好擔心，無咩人講

香港冇刑事律師呢樣嘢

印象中呢個term係大陸嚟

樓主 回應下 死都要著黑衫有咩好處？

我推

推 條友仲想扮

宜家唔係叫人唔好著便服
係叫人唔好聽一個冒充律師嘅人講嘅嘢
麻煩搞清楚邏輯順序

雖然律師係扮的，但唔著黑衫唔會增加俾人拉嘅機會，唔似點人俾狗拉

你 咁樣講又有啲道理，我之前都提議過人唔需要着黑衫可能我睇得唔透徹對唔住